看更新年亂咁開門真係好唔pro

即係我唔係職業歧視，但唔好為果d利是四萬咁好，乜人都放入嚟啦。尊重下自己啦！